人權法 vs 裝修法

大家以經裝修左一次 對家以經 收曬皮
但人權法在即 所羅門 以提點大家 小心行事 免節外生支

原本最大目的 想佢地抄家 香港攬抄
但先決條件就係要 人權法+加辣
呢個本來大家共識 同好難得 美帝終於願踏出呢一步

裝修法 一次就夠 打後既 睇人權法咩環境先 點解呀 因為間鋪冇腳 唔會走架麻 但人權法 只有一次機會 希望大家好好把握 啱唔啱先

1/10

2/10

3/10

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

4/10

小戰場(緊急法)VS大戰場(人權法)
睇大家想贏邊樣

詳盡分析禁蒙面法為香港帶黎嘅禍害

如果推唔起就集中推其他有用嘅post

有人權法打底 緊急法就好難再進一步

嗯 所以我 去到10就算

5/10

6/10

7/10

推

8/10

依家連登仔當正人權法過硬
係咁升級升級，唔會聽人講

9/10

免節外生枝係講緊臨記wor

Push

俾你係鬼佬
兩張圖
一張店鋪被毀
一張斷手斷腳
你會focus喺邊？

裝修根本唔可以令官員攬炒
你打中資同美心,佢地仲笑9你地咋

就算你忍唔到,唔該你咪撚用火
用其他方法

求下大家
等人權法過咗先

人地叫你就聽啦,弱智
家果人地國家做莊 你有咩資格話事

人權法冇左就冇左，但 裝修幾時都得

因為 蒙面法 再加上 天琦既說話
唔難怪大家忘記左 仲有人權法係度 想當件都未有 如果今次冇人權法呢樣野係度 仲唔裝爆佢咩

所羅門話唔好成立臨時政府姐

有叫唔好打中資鋪咩？

啱 忍忍先 別被人帶風向

推

係呀 間鋪唔會走架麻

有人肯聽先得

忍

屌你老母垃圾左膠 人權法唔會因為你裝修過唔到架 用下腦啦

要有共識
所有裝修最起碼要過左人權法先再做

你又邊位?
點解唔等得?
家陣100%過硬?

唔緊要 我純粹 講個 點出黎 間鋪 又唔會走
執左就仲好

個撚樣不斷叫人裝修叫人衝
本著不分化不割席原則我都廢事理佢

Tui

贊成呀 想問幾時通過？

你識唔識政治呀 你覺得美國佬幫你係因為見你俾差佬打好可憐?用下個死人腦好無呀
你班撚屌左膠剩係識用各種手法害死手足 死一百萬次都唔夠

不分 不割 願 大家 獨立思考
暫時 裝飾 咪算 人權法唔過 條命都拎出黎

裝修唔差在等埋呢一陣

懲罰黃店。杯葛中資藍店

美國佬幫你 唔係因為你可憐呀 唔好搞錯個原因好無
你停左只會
1.向世界發出個錯誤信息 以為市民妥協
2.之前出過黎既手足俾人上門大搜捕
3.你以為民怒真係話黎就黎 你一停左成個勢無左 下次再好難聚隻更多人出黎反抗
然後你一D好處都無 成個運動就俾你咁樣消耗左 同五年前一樣

勇武行太快了